#### Запуск приложения на локальной машине

##### Предварительно необходимо:
1. Установить Sencha CMD: https://www.sencha.com/products/extjs/cmd-download/
2. Скачать и распаковать Ext JS 6.5 
3. Убедиться что версия Ext JS  в `src/main/frontend/workspace.json` совпадает с версией SDK скаченой на шаге 2
4. В коммандной строке в директории `src/main/frontend/` выполнить команду 
`sencha app install --framework=[абсолютный путь до папки с распакованой Ext JS 6.5]`

##### Запуcк приложения

1. В коммандной строке в директории `src/main/frontend/` выполнить команду `sencha app watch`
2. В коммандной строке в корневой директории проекта выполнить команду `./mvnw.bat spring-boot:run -P dev`
3. Приложение будет доступно по адерсу http://localhost:8080


#### Сборка приложения
 В коммандной строке в корневой директории проекта выполнить команду `./mvnw.bat clean package` результатом выполнения которой,
  будет веб-приложение `extjs_demo.war` в директории `target`.

 